邊個話大學唔撚洗讀書？

屌你老母

曼德拉（應該係）

Morgan Freeman

中學老師

唉

因為佢哋大學嗰陣就係唔溫書嘅MK

有冇人一大壓力就打J
sem尾feel到個腎痛痛地
同又炒咗個exam 好唔開心
好想唔諗 但係咁loop返
好憎自己

有

咁既大話都有人講
等我辛苦考完垃圾DSE以為會重生
點知係跌入另一個無底深淵